{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128121?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 도토리 하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約をした後はキャンセルや払い戻しができず、特に当日予約の場合はなおさらです。 チェックインは22:00まで可能で、この時間以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、入室人数の確認が必要です。 満19歳未満の場合は、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければならず、満19歳未満の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約の場合、アメリカンスタイルの無料朝食を08:30から10:00まで提供します。 朝食メニューにはトースト、卵、ジュース、コーヒーなどがあり、駐車は宿泊施設内に無料駐車場と路上駐車場があります。 荷物の保管は可能で、Wi-Fiも提供されます。 簡単な料理ができるキッチンと共用リビングルームもあり、屋上テラス、共用シャワールーム、パウダールームも利用できます。 周辺にはファンリダンキル、大陵苑、瞻星台、月精橋、東宮と月池などの名所があり、ファンリダンキルには様々なグルメがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたり払い戻しをすることはできますか？",
            "answer": "予約をした後はキャンセルや払い戻しができず、特に当日予約の場合はなおさらです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能で、この時間以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の場合は、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければならず、満19歳未満の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "ご予約の場合、アメリカンスタイルの無料朝食を08:30から10:00まで提供します。朝食メニューにはトースト、卵、ジュース、コーヒーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は宿泊施設内に無料駐車場と路上駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "荷物の保管は可能で、Wi-Fiも提供されます。簡単な料理ができるキッチンと共用リビングルームもあり、屋上テラス、共用シャワールーム、パウダールームも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはファンリダンキル、大陵苑、瞻星台、月精橋、東宮と月池などの名所があります。ファンリダンキルには様々なグルメがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 541
    }
}